愛女朋友 但真係唔靚 做愛feel麻麻地

同女朋友都好夾，一齊幾年，考慮結婚
但係做愛時每次都覺得佢真係唔靚，好難射到
樣中下，波又A cup，而且唔瘦
生活上其他野都好夾，而且相處真係開心，佢真係一個好好好好嘅女仔
好痛苦

就算俾我溝到個E cup女神，唔通佢老左都仲咁正咩

如果我而家趁後生唔要佢去屌女，就會失去一個咁好嘅女仔

一定唔會叫雞，唔使講
唔想出軌
老夫老妻點樣習慣到自己老婆慢慢唔靚？

你都係想聽標準答案姐

分

因為未玩夠

唔想分手，真係想受啟發去改變諗法

唔靚都啃得落
唔靚已經係低LEVEL既女啦，唔靚既女，同人工唔高職位低既男人一樣架

算啦問得都知咩事
一係戴頭套
一係感建分

無啟發

男人價值，事業係X3
女人外貌係X10
你諗你

我有咁諗過，我成日都同自己講：
未玩夠唔知靚女都有唔好嘅地方，其實靚女除左做愛都好港女，娶老婆要娶個好女人

戴vr播住av咁屌閪 好feel好多

娶妻求淑女啊

==有夠不尊重她女朋友

性格人品都一等一
佢直頭係我偶像黎
而且相處好開心

你真係鍾意人哋
又使乜在意我哋連登仔嘅睇法
生理上嘅不適試吓靠包裝
肥可以減嘅
性方便多啲溝通或者物理幫助？
我諗如果佢都鍾意你絕對會明白你
你都唔想佢會攞你同第二個男人比較
所以試吓多啲同佢溝通？

唔好做愛未得囉

咁老左啲婚姻其實點維持？就係想請教呢啲

我一路都係咁同自己講呀

=.="

性格好係值得欣賞既

不過佢係因為樣衰先迫住性格好，如果佢有機會變靚，佢仲會唔會KEEP到性格好，呢個係一個問號

同D女人串9 毒撚話無本事溝女先自稱好人一樣

冇架啦 咁就一世 下世搵個件啦

叫佢減肥 同埋 特登做啲野去引我
我驚好傷佢自尊心，點開口好？
有邊個女人唔想人覺得自己靚先得㗎

狗仔式、玩多d其他花樣

感建分

咁你想點

呢到好有啟發呀，之前冇咁諗過

雖然唔知你想表達啲乜嘢
但係會影響健康嘅嘢
點都勸一勸
為咗你又好為咗佢又好
話說肥到乜嘢地步先？

老左既婚姻，靠性同物質維持

性滿足唔到，你OR佢會離婚

老左既婚姻，就係維持唔到就會離婚

唔係好肥，小小肚腩架咋，其實我一路都冇話佢肥，只係唔瘦

同佢講齊睇av,扑野唔好望樣
玩下玩具

去泡菜走轉，豬閪都變女神啦

咪出去吓雞中和下囉 簡單

唔洗講架
你同佢一齊做運動 食健康d
買玩具制服比佢囉

=3=

到時會係樓主女友飛樓主

自從屌過靚女之後都返唔到轉頭
唔會再對普通樣有興趣

老老實實
不嬲 愛&性既比例都係5050
冇性永遠都係得50

女朋友正常樣
但性冷感

有靚女身材好性格好人品好
不過你溝唔溝到先

真

咁多認真撚
起下底先啦

仆街同你Case差唔多
不過女朋友又未至於唔靚，不過唔太識打扮+身材麻麻地
但性格真係屈機，心地善良，孝順，願意同我捱

自己都心知咁既女仔係香港好難搵第個，不過對佢真係無咩性衝動，有時自己偷偷打J好似仲爽

唉，好矛盾

你咁高貴

扑野前一定要準備齊近一個月驗身證明、沖乾淨全身噴齊80%消毒酒精

扑野時唔接受口交肛交奶乳頭奶西奶腳奶耳仔奶加拿大奶屁股奶屎眼、每下抽插前都要對方知會聲、唔接受太太力或者太細力、仲必須你想要抽插先可以對方插。每插一下要求對方講句21314。唔接受內射；只接受戴好多個避孕套。

扑野完事前指定對方用某一體位。完事後要求對方第一時間講多謝款待。並為自己抹乾淨身上汗水但唔接受擁抱或接吻、然後要求對方直接遠離自己至少三尺範圍遠。
0
0

唔好睇咁多av

你依個問題就真係白痴啦，‘生活上其他野都好夾，而且相處真係開心，佢真係一個好好好好嘅女仔’
你依句唔係愛佢，你只係覺得佢既特質適合你，而佢既特質可以滿足到你，令你自己覺得開心，搞清楚你係愛你自己。

不過咁，做愛既Feel又唔一定只係靠樣既，試下試多d其他野，情趣呀，玩具呀，唔知岩唔岩你，但係個方向就係要增加情趣。

加油

你其實根本唔鐘意佢

所以樣衰得嚟又仆街果啲真係去撚晒死好過

絲打聽住喇
做好女人係無用
係呢個世代最重要係靚
你夠靚啲男人自然鍾意你錫你
咁先有本錢繼續靚落去
造成循環效應

所以話男人咁辛苦返工搵錢
就係由條臭鳩造成

睇人，思想都好緊要

平胸咩情趣都無晒啦
樣同波至少有一樣先ok

叫條女都帶vr
打和 super

熄燈或後入

睇樓主口吻覺得你對女朋友係真心

利申 絲打

其實性係一段感情入面真係好重要
所以同樣性吸引力Sexual attraction都一樣
所以你地真係要重視呢個問題。

首先，我覺得你應該坦誠同佢溝通呢個問題，
但當然要諗過度過用一個令佢舒服既方法同佢講，
以你對女朋友既性格咁讚口不絕，
如果你表達得好，我相信佢應該都可以接受。
樣同cup size都好難後天變，除非整容，
如果佢肯既，都可以後天加油少少，
例如化下妝、植下眼睫毛、
揾岩胸型既矯形push up bra etc。
但身材絕對可以改善。

再者，有好多野都可以增加情趣，
例如性感內衣、cosplay情趣套裝、sex toys等，
又或者係平時sex既position轉變下都會有新鮮感，
但呢個就要睇佢接受程度同配合度有幾大。

唔靚之餘仲要肥加零波
叫佢起碼減個肥先啦

飛咗佢啦，女係拎黎屌嘅
連咁基本嘅嘢都冇仲有咩價值？

帶佢去韓國走返轉

你比錢整容咪得

爭啲認真左

當初點解開始？

冇架喎
我覺得一係你改變 一係就佢改變
一係你就認命 一係就叫女朋友改變下自己
例如減下肥 學下化妝
我見好多人化完妝個樣可以唔同哂
咁身材好咗扑嘢咪好feel啲
不過真心 如果你想佢改變直接講嘅話都幾hurt佢自尊心
建議良性溝通

叫佢一齊做運動囉
唔打扮即係點？妝都唔化？

參考下黃子華個fd 慣左就唔覺

佢靚左就唔洗揀你

唔好再理條假膠
起佢底啦 以前又搵sp又ptgf咁

乜撚野一定唔會叫雞好愛女朋友

無辦法。佢自己有自覺知道外表麻麻地，咁梗係會以性格同內涵黎補救。佢唔靚唔係佢錯，不過你介意佢唔靚都唔係你錯。

如果俾錢就解決到，點解唔叫佢整容
十幾廿萬就可以相愛工老，呢筆交易太抵做

狗仔式咪得囉

學張柏芝

個樣唔得嘅咪望下隻耳囉
一係望下d頭髮
咁樣連8両金都屌得落

咁你package如何
係咪住高級住宅 揸法拉利
如果你係住公屋出入逼地鐵個類廢柴男人的話
你緊係食返呢啲級數既女人啦

成日玩dating app 正仆街
你呢啲人唔好同人結婚啦 累左人

食撚屎啦屌你老母
係散就快啦

叫佢減肥再整容。。
一係插盲自己對眼。。

又想同人過世，又驚自己一世未食過好野。。。做人邊有咁著數

樣可以叫佢化妝 肥可以減

我諗佢gf 都好清楚自己咩事既， 開口我反而覺得仲衰 , 呢d野唔係性格不合， 係講佢外表

冇思想 直頭幾撚索 比盡都係50

你咁講出軌機會好大下

你老味係咪又想賣埋啲減肥廣呀以為瘦完就可以溝死仔冇用㗎收皮啦

大家有同識咪得

我係樓主就唔會同女朋友講呢d野。 心理問題我不嬲都支持大家攤開黎講。 但外表接受唔到呢家野會比對方好大壓力（因為佢最自然個樣你係頂唔撚順）。 呢獲野真係拆唔到， 順其自然啦（可能遲下你性冷感呢🙏）

笑撚死
上面挑剔自己條女個班
唔睇下自己咩條件？
你咩條件咪食返咩質素既女人囉

建議大家起一起樓主底先
咩交友app都玩齊喎 口裡說不 身體很誠實
分手啦 唔好拖住條女

一定整得靚？

分手啦

同意！

你咁諗咪傻仔囉， 老咗一定後悔

化但個效果
同埋佢成日著埋d乖女衫令人好無性欲

睇多幾套AV

熄燈

但係屌西都求淑女？

咩係感建分？？

你未夠鍾意佢
同埋，幾7嘅女，只要花啲心思大執，一定唔會柒得去邊

男人個結構又唔係咁嘅，好鍾意一個女人但係都可以好想屌第二啲女人嘅，坦白講實俾人屌

你真心愛同鐘意一個人，係會越睇越順眼

同佢做尖啦
同埋叫佢做多啲美白 一白遮三醜係真

性方面唔夾有其他方法滿足
但揀老婆一定要夾同個人好
呢樣野絕對可遇不可求

個女仔好慘.....

傾下肯吾肯整容，同埋千其吾好生仔

分手啦咪撚害人

一係你跳樓死撚左佢算

樓主叫開ptgf姐係自己條件都差啦屌

性格好已經贏曬 就算比你叼到d靚既 你都唔會珍惜 因為你條撚樣覺得自己未!玩!夠!

睇你點取捨 性定愛
如果sex對你來講係婚姻好重要既一環
咁好肯定你唔使揀佢
因為將來你好大機會出軌 你接受唔到你自己
佢知道咗就仲大鑊
冇謂hurt個好女仔
不過都要睇個女仔愛唔愛你
愛你咪嬲完返黎囉

如果你有本錢 唔急結婚 咪睇定啲先
唔啱就唔好拖人哋女仔啦
不過靚女就預咗性格會公主d 唔會同你捱ga la

可唔可以叫佢整容？

唔得既唯有你同佢做果陣息燈 ， 見唔到樣可以用腦想像

利申： 女朋友性格好 靚 長腿 但細波

Lup住個頭咪得 一係lup佢個頭 一係你嗰個

未結就咁諗，將來一定會移情別戀。
希望你唔好結啦，講真。

想睇巴打 又靚又長嘅手

TwT

屌你同得佢一齊個時點都比佢個樣吸引到小小掛，望左幾年就話人唔靚

娶妻求淑婦
明就明 唔明就衡量自己嘅條件
覺得可以擁有更好就goahead

我係女仔 就唔會同一個覺得我唔靚嘅男朋友一齊

唔會講出口呀嘛

當初就唔應該一齊
講完

結左婚可能好啲

養靚佢
身材靠運動改善
皮膚就靠保養，飲食

放生自己, 放生人
點解要屈就
有錢就有女

其實你又好撚靚仔咩
好心咪要求多多啦 你想要女神自己又唔撚係男神
又想人靚又想人冇肚腩
其實好簡單 你照下塊鏡就冇曬所有煩惱 你會發現自己冇資格嫌

你要同班女咁講先
因為係班女串毒撚好只係因為佢無本事溝女先自稱好人先

淑女都可以靚女

CLS 男人講就勁多負皮
如果性別調轉 係女人串9死毒撚自稱好男人 就勁多正皮
之後又一班人放連登仔溝女個PO出黎笑

男人地位愈來愈低都係自己囉黎

你呢句男女通用 呢個世界有幾時唔係睇樣
只係日韓風徹底拉起左全球對型仔既關注同標準 令樣衰男人更加冇人要

咁不如樓主都一齊做 2個都變身咁先公平

試過 果斷分手算

Beta man settles. Alpha man takes actions.

明就明

事實 生得靚可以打橫行慢慢簡仔

咁你又唔啱喎
好多靚女都性格好好
你要諗嘅係你自己溝唔溝到

同埋腳

竹門對竹門
你估你條女又唔想要靚仔男朋友咩

真心性生活唔夾唔好結
even其他樣樣好
過來人後悔中

肥得黎又要冇波？

你的樣子如何...

樓主如果靚仔嘅 洗乜揀個唔靚嘅 溝唔到靚女但又嫌個女朋友唔靚...

其實自己知自己事啦

分囉

係囉 講到洗錢就一定會靚咁 大把整容失敗例子

唔建議為咗條仔去整容

屌西求妓女

經典btw 樓主後入囉

做愛係一時三刻 結婚係一世
射完咪又係咁

唔好聽連登仔講啦

因為其實男人雖然覺得而家D女人氣焰太大，但如果俾一個男人做贏家，威脅仍然係大過俾一個女人做贏家，所以都係隊死左男人先，先再慢慢反D女人

肥婆老左仲大食 你仲要唔enjoy 食

你又講得幾有親理
咁唔掂當初冇可能走得埋一齊

溝唔到一位吊得落既女朋友自己打J好過

你係做愛先覺得你條女唔靚
定係日常都覺先
如果淨係做愛先覺 就後入啦

你覺得佢唔靚已經玩撚完啦
女人生完會走樣，中年會發幅，到時你點頂
我成日同我老婆講，我愛你就自然覺得你靚架啦，唔通你八十個樣同你十八唔同咗，我就覺得唔靚咩

波A但又唔廋..

D女人其實好撚痴線，女人3，40甚至80歲，已經走哂樣，自己都知自己事。但因為怕個男人因為佢樣唔靚，就迫9個男人唔靚都要讚你靚

屌你老尾，女人樣衰，男人要就住就住講，小心唔好HURT到佢自尊心

男人樣衰呢？D女人就騎騎笑，恥笑毒撚咩，之後一句串埋去"好心毒撚有自知自明，瀨蝦毛想食天鵝肉，照下鏡啦" MEAN既指數係男人十倍

一齊玩多啲玩具

A cup 唔瘦 蒙頭都唔掂喎

建議珍惜好女仔

最仆街既係，分手後d女因為太傷所以瘋狂keep fit又打扮，瘦左又索左，攪到你好後悔分手，但如果唔分手佢又係果種柒樣

扑嘢真係咁撚緊要？

人就係咁

道理你係明，但唔試過就唔心息

唔好諗住自己大多幾年，會變。

一日未試過一日都唔會變。

你同你女友ge緣分 僅此於止。

唔好勉強結婚，就算成世人無第三者出現。你同佢只會變怨偶

利申：當事人

啱呀
香港有幾多靚女又真大波
如果咁易溝到就唔會同A cup 女友一齊

女人都會答你好撚重要啦
何況男人

一句到尾，自貼未？
你等我哋評下你咩料先，你係靚仔既咪有討論空間囉
你毒撚樣既就唔該摺埋啦，冇資格嫌人

100 分
Pin this la 樓豬

鳩痕

唔好望佢 瞇埋眼當佢係飛機杯咁屌就ok

利申 試過

聽女人UP就哂氣啦

男人想要求靚女，就會俾人話"收皮啦，照下鏡咩樣，你靚仔先有資格要求有個靚女"

都女人樣衰，想要個條件好既，就會一改口吻，"就係要揾個條件最好既，咁先照顧到自己，無人要點算"

女人把口講野好叻，跟佢地定既遊戲規則，咪即係俾佢地著數哂

都女人樣衰＝但女人樣衰

屌西為左繁殖

靚女都係會睇慣，慣咗就唔會覺得有乜特別了，倒不如搵個樣接受到性格好，靚女個格你方會好咩

搵個樣接受到性格好
即係樣OK性格好，呢D係仲受歡迎過靚女閪格

你地同居定分開住

是旦 到左40都起唔到機啦

咁不如放返佢出黎
好多巴打想接手

叫佢整容囉

你嫌得佢代表你唔夠鍾意佢，遲早都分
而家分手算，你搵過個靚女
佢又可以搵過個真心鍾意佢既男仔

佢咁樣衰嘅話你當初點媾得落 平時對住佢or kiss 個啲點搞

咁咪做少啲愛自己打返多啲飛機
留返佢好想做或者你哋想要BB嗰陣

打完J你咪又係一個良好市民

好彩我女朋友又靚又可愛相處又夾

唔靚無身材就射唔出正仆街，賤人

分手啦

好天真
男人性同愛係可以分開

其實你係唔鐘意佢
以前試過鐘意人，個個朋友都話好普通又甚至係毒L樣
我就覺得幾ok
真係情人眼裡出西施

你嘅婚姻觀念扭曲晒就唔好亂教人啦死柒頭

一切感情問題，一律建議分手

唔係靠性同物質, 咁係靠咩

離婚有幾多係性生活唔滿足, 或者因為柴米油鹽而嘈交

條友婚姻觀念有問題，同對女性好唔尊重
你自己過濾下嗰啲垃圾cm啦，小弟弟

D 女人又好尊重男人?

肥但A cup?

vR 係唔錯選擇，下次記得帶

樓主你可以即管聽樓上個絲打意見, 勉強自己食件垃圾

感情問題一律建議分手

男人想有返D 選擇權, D女人就衝哂出黎瓜嘈"無架喇,你無得揀架喇"
全部女人都係仆街黎

心智未成熟既人一般唔適合拍拖，想揾靚女出火自己ons啦，拍咩拖？

同毒撚一樣, 呢D 女人無條件先迫住性格好, 俾呢D 女人有一日變靚

可以閪過D本身已經係靚女既一百倍, D 報仇心理出哂黎

其實你好幸運揾到一個咁夾嘅女仔⋯

By the way,整容有無得諗？

當你比靚女hurt完就會識珍惜

講得真係太好了
講到啲靚女又會受溝，大把貨你揀咁

唯有做緊果陣幻想下

同埋我如果係你女朋友會傷心到爆

究竟佢做錯咩先識到你

你除咗諗自己有無諗過佢？

同埋你自己好靚仔？

係好大機會靚女比平庸嘅女仔更港女

熄燈。

因為大波先係正義

放過條女啦 唔好害人

身材麻麻地即係點？好肥冇波？

到你有個靚女朋友,你就會驚佢幾時比人撬走比帽你戴,有個一般既女朋友有可能重幸褔,除非你唔愛佢

太把男人俾女飛咪又係傷心到爆,佢地又做錯咩

D女揾到個更好既就飛左而家個個
D男人又做錯咩

咁有樣有波冇腳呢？

太把男人=大把男人

On 9

你溝到e cup女神嘅 一早得左啦 唔好諗太多

老夫老妻點樣習慣到自己老婆慢慢唔靚？
大部分人老婆唔化妝都好一般，明星都係咁話，一開始都唔靚，所以睇慣晒。
又或者人大左，諗野會唔同，成熟，唔係淨睇外表

挑,靚女俾靚仔/MK HURT, 會唔會珍惜毒撚?

ON99

挑,成班想樓豬夾硬啃左件豬扒

你開得post都已經有答案啦

你問得心入面已經有答案
我係你會搵個正既一齊 起碼屌西個陣自己開心

挑

大部分毒撚老公個LOOK 都好一般/柒，明星都係咁話，一開始都唔型，所以睇慣晒又無乜野。
又或者人大左，諗野會唔同，成熟，唔係淨睇外表

咁靚女揀毒撚未

死毒撚係「自稱」好男人，但呢個post係另一半讚女方好

啟你老..
算啦你一定會分手, 再好多年之後後悔, 唯一可以做既係分手時唔好傷害呢個女仔, 唔好將變成呢種人

有錢毒撚應該會揀，窮毒撚就收皮

其實你鍾意男人都係軟件多過硬件, 我影相影左好多年發現一個現象, 就係最後先幫人埋單既仔仔, 都係唔係靚仔既.

原來好多時越唔多靚仔既男人, 佢既脾氣往往會係好D 架.
女人娶老公, 唔係要個老公高大靚仔, 而係要個老公係屋企一齊住, 一齊生活,唔好咁多磨擦. 靚仔老公係帶出街SHOW OFF 既冇問題. 好脾氣既老公, 係屋企同老婆開開心心咁生活先係無敵

挑,搞到我人手打哂成篇文

着情趣內衣試下先，再唔得就你禁下慾，等一個星期可能已經係女都想屌

同樣, 有錢豬扒就揀,........窮豬扒自己彈埋牆

呢個真，脾氣 >>>> 外表
外表 = 會變，人人都會老
脾氣 = 好難改

傻仔，老婆最緊要幫到你。 一般痛快的性愛大約$700-$8000 已有。 好老婆？ 起碼值三千萬。

唔叫雞？ 啊，原來你唔係男人。

你要知道, 一個脾氣好既男人, 年輕時, 或者結婚後遇到個閪女, 係一個不幸

因為女人會見你脾氣好,揾你出氣
女人: 男友係M底, 點玩佢好.(見過有呢個POST)

男人脾氣好有機會俾女人虐待到變壞男人/PLAYER

覺得唔靚當初又溝人

其實一齊耐左仲會真係要視覺刺激咩
衰啲講句你咪合埋眼幻想扑緊靚女囉

可能女人搞野多數係因為親密感同愛
理解唔到點解對方唔靚就冇性慾
有幾多個男人係又靚仔又大隻有胸肌有腹肌丫
大部份不修邊幅有肚腩咪又係娶到老婆
唔通個女人又因為咁冇性趣咩
如果真係唔想做，你老婆又唔大食，你咪自己搞掂算囉

性愛都係好重要既一部分，現實生活幾愛都好 都得唔到性愛個種心靈既滿足

好多說話根本BULLSHIT黎, 由其係女人講出口, 講到言之鑿鑿
信左就真係STUPID

矇面入閘，下體控制

唔怪得你唔信係自己有問題先溝唔到女

可能女人搞野多數係因為親密感同愛<-----

信你一成, 雙目失明

同過一個女仔吹水,落老蘭同個米8靚仔扑野,覺得佢好靚仔,同佢扑野唔係蝕底,係賺左

女人搞野係撚為親密感同愛,根本女人搞野只係為左同靚仔搞野

一個女仔=全部女仔

我係講緊情侶同夫妻
一齊耐左，對方外型唔好，你仍想同佢搞野係因為想要親密感同愛

係人都鍾意靚野，但唔係個個都同靚人結婚
呢個世界佔大比例既係平凡人

挑, 講到D女人苦口婆心講佛偈

講野包裝到靚一靚,事實根本唔係咁

雖然話唔係要搵個勁靚嘅
但係點都要搵個至少你覺得ok
有時會覺得靚嘅
對一世架

又用EXCEPTIONAL CASE?
咁每一次你地話男人" 係咪個個男人都係乜乜乜既時候",咁你地要自我收皮

Ok

其實社會係咪有個共識
有100個男人同100個女人

100個女人揾到哂人埋單就OK ( 假設80個女人揾返本地人埋單, 20個揾外國人埋單),而男人個邊,例如有20個揾唔到老婆

社會: 唔理佢地架喇,由佢地自己顧自己

肥但a?
一齊跑步，行山，打少d邊爐
減到咁上下，叫佢練女上，令個pat pat 實好多，彈手好多
ps:過來人，靠女上減肥

樓主pin呢個啦

所以先有上面咁既情況
如果係男既, 就係佢自己問題
如果係女既, 就你唔接受佢就係你問題

好多鬼佬會因為老婆唔索搵過第二件.
但華人少啲, 因為傳統夫妻關係係恩情多於愛情.

我自己不嬲對正印既慾望係少啲既.

其實好公平，大部分人都係得10分，分配左係樣，身材，性格同background度
你個case可能係1 1 7 1，我相信大部分人都係平均分布，而你咁啱得咁q遇到個性格特化物種
唔緊要既，做人最緊要知道自己做緊咩，你同佢分手，下一個好大機會都係平均分布，但要搵返同一性格既就一定好撚柒難，自己諗你想要咩

我有個fd同佢宜家個女朋友拍拖前都問我拍唔拍好，我都係同佢講搵個靚d既未必有咁好性格，宜家都就黎結婚
btw佢條女真係好…唔靚

究竟點樣話人樣衰又令人覺得舒服
我覺得就算讚到天花龍鳳都補唔返

男人真係有一定程度既大量, 接受比自己差既野

俾著係女人, "你咪撚再煩我呀, 做得好明顯對你無意思你都仲煩住, 係咪要當住所有人面前爆9你" 話我唔鍾意你" 你先肯收皮

男人可唔可以咁爆9 D樣衰既女人?

試諗下其實你忍佢嘅同時，佢都忍緊你
例如你可能唔夠長又唔夠粗
次次都無高潮，佢要扮高潮黎維護你自尊心
仲有你年紀開始大性能力下降
開始老又禿頭又中年發福

唔好淨係下下諗自己好委屈忍對方，其實夫妻相處係互相忍耐緊

冇溝過

其實做人唔好咁無良心啦

生得靚唔靚唔係自己控制

蛇蠍美人你見過未？我見唔少

心底好先最緊要

我想知男人比你地強同有優勢時,你地女人叫男人有良心,咁等同叫我地自己自願放棄個話事權, 放棄個優勢有咩分別

女人又會唔會主動放棄自己個優勢, 放棄自己既話事權

樣唔係問題 但A cup真係唔掂 起碼b啦

你攞player嚟同正經女仔比 公平咩?
而且你都係問得一個 就當正全港女仔都係噉 -.-
你拍過幾多次拖呢請問??
定你搵親嘅都係player? 定你其實係A0?

問題係條女唔係PLAYER ,佢話扑完想揾條仔拍拖,不過條仔只係想SP

我可以問多幾個架,就睇下係咪個個都係咁

間接啲同佢講化得唔好啦
咩係乖女衫？長褲波鞋？

哂氣啦 你夠料就問哂全港女仔 set份問卷調查囉

好簡單 叫女朋友練下口技 用口到咁上下先入主戲 試下有無效
利申: 有時男朋友太攰無乜精神都會出唔到 但用咗口同無用真係有差

咁換個講法，why you started? 送到上門唔係唔食？ 如是因如是果。 ok fine 當你真係7撚矇矇開始左，而家想補救。
簡單咁問自己，你最後想得到既唯一核心係咩，究竟係平淡且長久地相處愉快，定不停咁刺激到你，令你大起大落。

我知～你實會話why not both 。先唔討論both既可能性。請你諗清楚對於你黎講唯一不能夠退讓/容忍既究竟係咩。

搵個藉口同佢分手
同佢做好朋友算啦

咁你諗下你ge條件溝唔溝到更好
如果唔得就知足算

冷靜D照下鏡, 睇下自己個樣, 同埋睇下你本銀行存摺有幾多錢先啦

世界好公平

如果人人都心想事成
會天下大亂
世上總要有你D咁既廢人

情人眼裡出西施喎
你都出唔到 即係根本冇咗愛啦
只係因為你所謴既佢係好女人先唔想分

講唔出口讚你靚嘅 都心裏有數啦

樓主po得上黎其實自己都有答案喇？
搵到一個愛既人係好難，唔好因為貪玩後悔左一世。到佢結婚果日但係身邊果個唔係你，你就知道果種心痛係一世。果重悔恨係10萬個靚都唔會補償到。
更何況如果你要追外在條件，係唔會完。到你搵到一個好靚佢又會變老，又會有下個唔同feel，追唔完。
人生只求搵到一個內心交流到既另一半。唔好係度聽d連登小學雞講埋曬d唔使負責任既說話

咁你應該放過人地

你係咪好靚仔米八大隻先

唔知幾多巴打想要呢種類型嘅女仔
你不如快啲放返個筍盤出嚟喇
咁都唔識得珍惜屌你咩

樣中下，波又A cup，而且唔瘦

同佢一齊操fit自己 身型好扑嘢都會有feel 唔使靚同大波

睇多d AV, 打多D飛機

不嬲都係。

人再進化，始終都係生物。

生物最大任務係繁衍後化，而外表係其中一樣手段。

所以外貌協會唔係罪，每個人都有佢ge選擇。

但因為樣問題而一腳踏兩船就罪無可恕，希望樓主如果揀分手呢條路，就趁未有人令你心動，就好快d分手

呢個世界有又靚又性格好嘅女
不過首先睇下自己咩條件先
你係肥矮柒毒就收心養性咪諗咁多野啦

唔該巴打唔好放佢出黎害人

熄燈都唔得
買set VR lo

真心buy , 化妝+ push up bra ，再減肥，會好好多
既然你中意佢內在，咁就唔好要求女神外貌
仲有，胸可以渣大佢呢樣就靠你
我俾bf渣大左2cup

咁你又諗歪咗少少
男同女喺唔同方面屈機，女人喺靚，男人喺金錢地位，女人靚喺前期，男人有錢有地位喺後期
硬夾要比較，可能女人喺樣方面仲大量

呢個post好有參巧價值，樓主既情況好多男人都遇到

幪頭入閘ok嗎清

你有幾可見到有絲打喺度開post話另一半樣中下但係心地好
從來只係見到絲打話另一半係fuckboy 另一半係中央暖爐 另一半畀綠帽自己帶 另一半有好多女仔埋身對自己差
好似之前位好坦白既絲打講既咁 如果唔係一夫一妻制 啲女人寧願做吳彥祖第100任老婆都唔會做你老婆一樣

男人樣中下就連入圍資格都冇啦 喺女人嘅世界入面樣中下既男人 甚至應該唔係人
邊度有得唔自稱

坦白話自己淨係鍾意靚仔呢樣冇問題 最仆街係唔認仲要抵毀其他樣中下男人
夠膽做但係唔敢認 同共產黨一樣

唔要比我，屌埋你果份

想問樣衰到咩程度男朋友先會咁諗
有冇示意圖
呢啲post睇完個人更加冇自信

喺佢個世界 佢唔知你叫雞 = 你叫雞依樣野未發生 唔係現實

見住佢出唔到真係好忟，手又攰，但係又要笑咪咪

冷靜D照下鏡, 睇下自己個樣, 同埋睇下你本銀行存摺有幾多錢先啦
世界好公平
如果人人都屌到靚女
會天下大亂
世上總要有你D咁抵得諗既人

利申 我男友次次都會邊屌邊讚我靚

其實你邊隻眼見到樓主強過佢女朋友？

我只係見到佢女朋友愛樓主多過樓主愛佢女朋友

如果邊個愛對方多d= 弱方，咁樓主真係幾強

覺得唔靚又會一齊？

貪就手？

算吧啦邊可能

Same here
老婆樣普通A cup但性格同生活都好夾

就算你會咁諗 個心咪又係想屌其他女

淨係生B先扑嘢， 平時神交，或者熄燈叫佢含

樓主不如pin呢個po
完美中point

蒙眼扑 自己想像會唔會好啲

有得屌仲唔知足

咁你自己條件有無好到可以以搵到個又靚又人生格好ge女人
無就收皮

你真係收皮啦，死渣男

屌，真係難射的精揾我呀？

愛男朋友 但真係唔粗 做愛feel麻麻地

真愛難搵啊，下下講性咩，自己打飛機啦

真
到有一日識左個又靚女又性格好既女仔去追人 一腳踏兩船或者飛左女朋友咁就真係賤
一係依家快啲放生人 一係克服呢個問題唔好再成日覺得女朋友唔靚係一個問題
大把人唔介意樣唔靚都一樣愛女朋友

岩呀
到時樓主女朋友變靚左多左人追自然會飛9左樓主
樓主就唔洗再煩

咁你又開post問ptgf?

起吓底擺明假膠

哦，唔該曬，毒撚我唔使

兩個人一齊去到耐左點都會變感情，不過因為咁對方變成最了解同包容到你嘅人，其實好唔容易，亦因為咁樣會越黎越鍾意佢

如果你一開始唔係比佢外表吸引，點解而家會開始介意？ 係咪有新女？

約佢一齊做運動啦

咁好心你就唔好上連登問啦...連登實個個叫你分手/出軌咁濟...有意思咩

黃子華教落：望歪少少就唔覺架啦

認真 如果你係溝到靚女而家就唔洗煩啦
所以 接受現實啦

on9 ,外表唔得，行街俾人見到都自卑啦，next one

ON9 ，咁掉返轉毒撚做兵陪左女神咁耐，咪一樣變感情，一樣最了解你
但結果係俾女神飛

D女人講野永遠包裝到靚一靚，好撚假呀！！

兩個人相處開心嘅 扑野真係唔係咁重要

樣衰波細；話之佢性格幾好，留返比你老母

咁都好PIN...

咁聽佢真係超好既女仔
珍惜佢啦 樣身材又唔可以當飯食

本身都唔想咁諗
睇完真係冇得唔咁諗

女仔唔靚但性格好-》好女仔，要好好珍惜
男仔柒但性格好-》你老母照下鏡啦，瀨蝦毛想食天鵝肉

GOODEST LOGIC

叫雞平衡吓

睇下隔離POST啦，叫雞都影你相，就黎雞都無得叫

D 女人就黎趕絕D男人

雞又唔俾叫，模型又唔俾玩，機又唔俾打，打飛機又嬲

迫死男人未？

斷哂男人其他路

得一條路俾男人㨂，結婚生仔，幫女人埋單，做女人奴隸

你d觀念有幾好呀 講黎聽下

你又係樣衰果批？

咁容易比人影響架
對你好失望
性格好唔係必然
大把肥西豬扒一樣臭雞港女

失去咗唔好後悔...
算啦 佢值得更好...

下面靚唔靚先
如果一下粉色一線
都會加返下分

熄左燈一樣啫

多數自己形容會高分啲..
者係你條女喺普通人眼中係又醜又肥身材又差..

你真係認真諗下啦

我都驚男朋友會嫌棄自己
驚佢結咗婚會失望

樓主條件好既話就唔會有呢d煩惱
你都係一擔擔

一句講曬，帶佢出街見你d fd，會唔會俾佢地笑鳩你？冇既話，唔好飛對方，有既話，你自己諗

你根本唔知自己想點
人地話好女仔就要，根本唔係真係愛佢
快啲放手唔好害人

冇樓主女朋友咁樣衰

隆胸囉！
女朋友靚，但波細細，不過性格好好，同好啱咀形
佢成日都話遲下隆，我話我sponsor d

(長文)唔好唔信出軌只有零同無限依句說話

話口未完又一個 等睇絲打貼周先生出黎睇下佢係咪肥毒柒先

試吓改造下佢
減肥、學下化妝、著衫打扮
已經會差好遠

勤力無醜女

整容減肥化妝打扮

你出錢咪得囉

人地有無覺得你好靚仔先

食豐胸藥先

我想講...揀中下男人都係照偷食
就係想溝女證明自己價值

真係好多回覆都痴痴地
世界係無公平
愛情呢件事可以無邏輯
外表同性格亦可以無關聯
唔係你退而求其次揀個醜嘅就會係性格好架
唯一不變既係無人會完美
你值得考慮嘅係你對另一半既愛足唔足夠cover佢既不足

講得岩呀 偷食既野冇分樣
但我講既係男人中下樣冇入圍資格同鐘意靚仔就老實認左佢同唔好扮哂野而去抵毀中下樣男人喎

周生出左樣啦
呢種樣就係令到位絲打俾周生當肉便器咁都不離不棄既原因啦
試下換成之前條連登肥毒樣 都唔使講話乜嘢有冇機會不離不棄 肥毒淨係接近想開話題都已經變成連登仔溝女po咁

連登仔溝女

都唔係好靚仔
btw嗰個樓主係咪本身都係周生sp嚟
唔係點會一開始就知佢同期有幾個sp

好奇，唔靚又無波

你去到幾時先發覺？

你條女無嫌你柒頭皮人工低算係咁
大家將就下啦同level
呢啲未玩夠唔結婚嘅故事聽得多
放啲放走條女
佢減下肥打扮下可能世界仲大

自做愛開始
一路都糾結

a cup真係點搞

咁咪分手囉你

啱
俾個大波金髮鬼妹破咗處之後喺香港冇晒興趣溝女

肥佬咁嘅身形掛

淨係玩推車，喺佢背脊放部IPad 播AV

講得好中肯

多謝

由咩cup去到咩cup

A去c

樣唔得真係唔店

我朋友現任唔靚 仲要無身材
佢周不時同我呻每次搞都思考人生點解會搵個咁既女番黎

靚唔靚仔對比出黎的 香港男人唔興打扮 身邊一堆肥毒無啦啦出現周生咁樣已經好靚仔

肥醜宅男為追女仔揸BMW被嫌棄 減肥整容變韓系Oppa人生大逆轉

咁冇人隆胸啦，唔使有隆胸呢個手術啦，可以揸大2個cup笑死，咁叫你條仔做揸波醫生應該搵好多錢

正常覺得你靚係會同你講 唔講即係唔覺

笑死，咁樓主條女咪可能同佢同樣諗法
佢咁嘅樣，我同佢扑都係應付下，我都未嫌佢人柒J短矮，條撚樣仲嫌三嫌四，有閪屌執到啦

個20個冇閪屌，洗唔洗配給比佢地
以前都大把窮撚冇閪屌啦，大自然自我淘汰姐

通常外表條件好女人先會肯扑

講真啦個係咩質素唔係食咩女囉條女都未嫌你好心做人有返啲自知之明啦

俾人嫌棄都同佢結婚你都好野

啲情侶關係大多建立於差唔多水平上
你3分搵返啦2-3分女
BBC有科學節目講過呢種社會現象
你嫌條女醜其實應該比你溝得嘅都應該差唔多level

樓主係咪好靚仔?

性方面唔夾就算啦
性格有幾好都無用

你根本都唔愛你女朋友
你只係鍾意佢對你好, 肯同你捱, 你怕錯過咗佢, 你搵唔返肯對你好嘅女仔
如果有一日, 有個靚過佢, 但同佢一樣性格嘅女仔出現, 你應該毫不考慮飛咗你女朋友
咁根本就唔係愛, 真愛係會覺得眼前嘅野已經足夠, 唔會嫌棄對方
你嫌佢唔靚你無錯, 錯在你又貪戀人地性格好, 唔肯放手, 拖住人地

建議你條女買塊鏡俾你做生日禮物

Lm